新手求救 係咪要換底板

細佬我部desktop係由win7升上win10
尋晚見倒有通知「你的window即將到期」之類，要我立即重新開機或者稍後重新開機
我見食飯無嘢做就重新開機，之後load完bios, load完windows就黑屏無畫面

情況係入倒bios，鍵盤滑鼠有燈，但load完windows之後有聲，無畫面（鼠標都無）

之後reboot就係不停藍畫面顯示修復，不過因為未知錯誤而無法進行修復

入倒安全模式，無法系統還原，無法透過win10映像檔修復，總之一律因為未知錯誤而無法修復

最後一把火重裝win10專業版，發現洗完機裝完windows，設定埋時區、email、輸入法，之後都係黑屏

拆咗hdd去另一塊底板同cpu又正常開倒機，ram、顯卡、火牛嗰啲全部用得

係咪示意我要換底板

John Linux 睇下

咩板? 支持WIN10嗎?

係咪無裝driver ar 有無其他位插display ar?
vga?hdmi?